小心 灣仔地鐵站口班灰衫人

最近(通常星期六日)有班死MK著住緊身灰色衫響灣仔地鐵站口幫間唔知垃圾公司(懷疑係gym之類)sell野，係條街度死纏難打，拉手拉腳，就算唔理佢，佢會追住你 係咁串你，各位見到佢地大大聲屌柒佢地就得，岩岩又見到有個毒撚(可能係師兄)中左招，希望唔好比人呃咁多。

今日班垃圾又出來搵食

都係恰啲毒撚,你個樣MAN啲惡啲都唔敢埋你身

宜家去睇下咩料先

嗰班垃圾冇生意先要走出嚟

咩出口？唔見有

佢比卡我通常即場撕

呢兩個星期先見到呢堆垃圾

我都見過，但係著綠色衫，果陣仲要拉低個口罩同我講野on99
會塞張卡俾你，千祈唔好拎，唔係就會煩尻住你
上次阻住我過馬路兩次，後悔冇大大聲屌柒佢

灣電個出口
有時會去撚到風龍個邊

之前係時代附近都有
比卡片我
我叫佢唔好煩即場屌鳩佢

又係你呀陳生
有冇第二句？

呢D 我會報狗，街頭滋擾

有個灰衫曬黑既紋身肥撚對住班𡃁喪屌特別串

已封鎖會員 讓姐瘋吹

旺角都有 有個位成班垃圾坐係到 見人經過就隊張卡比你

呢d sale 都唔好意思推既話又真係好渣

其實佢地sell咩
咩公司咁有諗頭請哂成班MK

唔係p記咩？

假動作向左再走右